1男1女是但1個有bno可以帶另1個走？

只要係情侶 配偶 有仔女under18
冇bno都可以帶埋走

我有冇get錯

Dependency: Family members must be partner, spouses, or children under 18, with additional requirements for children over 18 and non-BN(O) adult dependant relatives;

spouse 可以係de facto partner

應該冇可能

Family members

情侶點證明

人地都出左unmarried partner

如果結左婚呢

印象中有睇過要証明一齊兩年以上

結左婚咪即係 Family members 入面既must be partner,

好易，有2年嘅同居證明就得

unmarried partner唔係要有證據證明最少同居兩年？

都諗住一齊過去...結埋婚啦

即係97後手足有救

我理解同你一樣

De facto 外國好普遍，但唔係求其你而家溝條女就話係，起碼證明你地同居一年半載，甚至有生小朋友等等

如果你地真係同居好耐其實要證明到一啲都唔難

連登點解冇人講 都幾重要

反正都帶埋去應該都認定左對方，咁就索性直接結婚啦
唔係諗定既話，到時分手無bno既咪又係要返嚟，咁去嚟做咩？

結左婚咪即係 spouse

有BNO有西屌

我自己理解，唔止同居，hehe sheshe, (佢地係香港都無得結婚），其實都得，只要你地係 「partner」，但希望唔好求其搵個朋友就話自己係partner 跟住過去，咁就同支那假結婚無分別...

Partner , 伴侶，未結婚
Spouse, 配偶，結左婚

有錯請指正

同性戀響香港冇得結婚，所以要靠 (unmarried) partner 條 route

推到有移民師解答

Lm

過到去英國即刻結

係

可以

係咪要係見證人面前扑野證明兩人感情好

你去CHECK下SPOUSE通唔通PARTNER?

吓 唔係宣佈時已講清楚咩
以為應該大部份人都知

其實英國使館會幫海外英國國民註冊同性婚姻

香港只係少數因為香港政府反對而無提供此服務，最弔詭係反而支那政府並無反對北京廣州等英國使館提供哩樣服務

都有同性伴侶去西方國家旅行順便註冊結婚嘅，到時提交結婚證書就可以

唔知冇bno都可以帶埋走

有冇絲打救手足

如果有幾條女點算

97後手足有救
97後女手足有救

你啱

可以，不過你而家過去既時候都係 unmarried partner

homo partner

可以救手足
180cm 30cm radius 3cm
有意pm

連登仔咁多po講笑咁講話無bno就嫁娶有bno巴絲打
至於同居都可以好多utube片都有解釋

獄中手足bye

咁如果啲水電煤credit card statement都冇轉名咪姐係要重新等兩年後先走得

有BNO 有蟹屌嘅日子來了

結婚啦，快
簽個字唔難

乜証明都冇
你話係就係呀?

證明一齊就話易
點證明到同居

你本身有冇同居2年先

應該拍拖就得
影多d相

宣誓得唔得

咁所以咪請教下係唔係要重新兩年計過冇辦

有阿

唔好意思，我係想講 married 先係 spouse，unmarried 只係 partner

spouse 一定係 partner，但係 partner 唔一定係 spouse

//By 'partner' we mean:

someone you're married to (including, from March 2014, someone of the same sex who you're married to);
a civil partner;
someone you live with as if you are married to them; or
someone you live with as if you are civil partners.//

唔好笑

追po見到有youtuber拍片解釋
研究下先

但係放假先黎住既都幾尷尬
都唔計同居

如果一個係香港人 一個係台灣人咁可以嗎？

係，不過如果而家未註冊，就比較難呢一刻去旅行註冊

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

反正visa可以過到去先申請，咁去到快脆結左婚再申請visa咪得囉

要有扑野相先計

分化撚

一般都係de facto就得
英國就計兩年
如果無任何地址/戶口證明可能麻煩好多

證據越多越好 可以係生活相
家人 朋友信

利申 搞其他國家果時係咁 英國唔SURE

呢個其實係比同居lgbt多，一般情侶如果無同居，有得合法結婚最好就結咗佢

要證明就係三幾年billing address(最好有選民登記通知)係一樣，對同居情侶黎講唔難

急住要証明只能結婚

照字面睇情侶配偶冇限國藉

如果係就好...

細妹

上面問結左婚得唔得，條文寫PARTNER得，咁PARTNER寫someone you're married to，咁即係結左婚咪即係 Family members 入面既must be partner,係可以包到落去。

應該無，要證明關係姐

搞咁多野不如即刻結婚拎張結婚證仲易啦，除非唔鍾意對方啫。擺酒影婚紗相之後先諗

係可以，但要簽紙結婚/證明同居兩年，話帶97後走你願意同個三唔識七嘅人結婚？

註冊完應該簡單好多

帶三唔識七走

註冊後立即申請其實他都會懷疑你假結婚，其實都要提供啲證明

冇錯
BNO要求證明同居最少兩年

證明同居兩年就得，歐洲唔係個個都會結婚

結婚咪得囉

假結婚應該要構成某啲欺詐目的或利益先算

partner, spouses都可以
partner要點證明未有定論

真係証明唔到既話 咁咪結婚
簽個紙姐
除非想過到去搵第個 咁你帶人過去做乜/跟人過去博乜?

講咗要同居兩年

If they’re your unmarried partner
You must show that you’ve been living together in a relationship similar to a marriage or civil partnership for at least 2 years.

睇其他Post講要證明一齊住應該要水電煤銀行單果D

招女友

Partners
The meaning of partners will be set out in Immigration Rules due to be published later in 2020. However, partners are usually defined in the Immigration Rules as spouses, civil partners, or unmarried partners.

For spouses or civil partners, a certificate evidencing that relationship should be provided.

For unmarried partners, the Rules ordinarily require that the couple be living together in a relationship similar to marriage or civil partnership for a period of at least 2 years. Evidence is ordinarily required to prove this cohabitation.

水電網媒嘅bill加哂兩個人嘅名
各自嘅銀行信 有聯名戶口更好
合照 平時生活影嘅相 social media record呢啲全部都係證據嚟

真係同居的話一定會有確實嘅證據證明到

De facto 第一件事你要同條女有個仔先, 但未結婚

英國承認同性婚姻
兩男兩女都得添

根本就已知用火...一早知...有咩好講

唔係其他國家都開放俾人去咩
點解一定要去英國

bno暫時睇條文基本上係等於冇門檻
其他國家除咗政治庇護應該冇咁so
係英國先有呢種特殊關係

講下啦 可能仲有人唔知

唔講, D女我要晒

唔怪之得咁多負皮

拍段片寄過去

係，可以俾相，一齊旅行入住過酒店證明，機票，開個聯名戶口，叫你女朋友用佢張credit card幫你交水電，保險互加做受益人等等

點呀師兄

有冇銀行信，address 一樣咪得囉

係移民官面前做一次愛

證明唔到就拿拿淋註冊啦望

好似結婚都要一段時間，要去check check

我女人有bc, 我冇，如果結婚，係咪都可以申請BC？

bc 定bno
bc就直頭入籍啦

結左婚既攞結婚證書prove就簡單

2皮野人工唔係咁易頂擺酒筆錢
攞幾廿皮出黎 我拎去炒股好過
何況都要留啲做水腳既

我女人bc呀，但係我得香港
諗緊我可以點樣同佢一齊去英國

性伴侶得唔得？
可以即場扑野証明

#1有link

香港standard有得走都算利益啦
外國角度應該係人道支援

其實諗諗下呢個係俾gay佬les用嘅
香港好似唔承認同性婚姻
但英國會俾機會

你去到都係要坐5+1年先變到BC
仲要你女人要係英國有一定資產先可以咁做

英國註冊再搞入籍唔得咩
一般都係咁

扑嘢都唔可信。真係情侶應該要即場69

我有bno,如果老婆係澳門人，佢一直住澳門呢 ?

冇講得
亦冇講唔得
總之出年1月開始辦visa
我諗呢啲真係要case by case

我女人老豆老母係香港結婚，結咗連帶佢老母都有bc
所以我諗緊係咪註咗冊就可以申請入紙bc

意思去去英國註冊？

係我唔識

打去領館又話除咗緊急，其他唔搞
又冇email,唔知點搞

兩個男都得
英國可以同性結婚

去英國註冊唔可以用visitor VISA
要申請另一個VISA，仲要條 件同spouse VISA差唔多
返香港註冊再去最易

要救，要趕住去果d唔駛你帶，英國都收你啦。
搵野黎講

你女友係bc公民點解唔可以係bc註冊

近親

但係我應該只可以stay 英國90曰？
定意思係個邊結就一野變長stay？

spouse visa係點樣？

咁點解唔去台灣

搞入籍都要程序都要坐移民監
上面都有巴打講要5+1

影幾張親密相咪得囉

大把97後手足想走喎

過得去，就冇諗住返香港，返黎隨時死

理解unmarried 應該係未婚但有仔女

或證明有深厚關係啦

唔係日日unmarried比大把支那畜去

可唔可以結左婚
但唔帶佢走？
兩個都有BNO

同居朋友呢咁

bank statement, bills

我意思即係應該唔會一野變永久公民

即係朋友都得

咁一齊住剔房個啲一定得啦

老婆 姐係有結婚證書 你可以填佢名 佢就申請到bno啦

Adult Dependants
Elder family members such as parents or grandparents of adult BNOs will need to be BNOs themselves to be eligible under the Hong Kong BNO visa route. If they are not, “in exceptional circumstances of high dependency, other adult dependants of a BN(O) citizen applying for the visa may also be eligible at the UK Government’s discretion, considered on a case by case basis.” This could parallel the notoriously high threshold in place for adult dependant relatives of British and settled persons.

冇改地址

partner係由朋友開始

想問下個英文證明難唔難，我都只係中學grad出黎做電氣師傅，我女朋友大學grad做ge2年

咁得啦，搵個手足一齊住返一兩年再帶佢走，搞掂

咪話要同居2年

可以分開申請

多個選擇嘛

97後出世可以搵個姐姐結婚走？

Partner係同性戀 因為香港同性冇得結婚

你搵到既話可以

Ielts 4分或者A1 life skill test pass

證明你哋嘅關係係partner

97後出世

是但1個有bno就得

如果我想下年走但另一半想讀埋書兩年後先得
咁係咪已經帶唔到佢去

到時先知

英國內政部阻「太空人」移民 持BNO港人及近親需同時入境

英國政府上月公布明年1月起推出名為「香港英國國民（海外）簽證」的特別簽證，向英國國民（海外）護照（BNO）持有人及其近親提供入籍途徑。英國內政部周一（3日）更新簽證部分條款，要求以家庭為單位的BNO持有人及其近親，在上述簽證生效前一同入境英國。

英國內政部更新簽證的部分條款後，BNO持有人及其近親要家庭為單位，在簽證生效前一同入境英國，即代表居留的首5年及申請定居身份之後的1年，均不能以「太空人」的方式移民，即先安頓子女在英國求學，先獲得居英權，而父母則繼續留在香港工作賺錢，並往來英國及香港。英國政府曾指，香港目前有約290萬人曾經或正持有BNO護照。

該特別簽證讓BNO持有人及其近親以家庭為單位入境英國，並提供5年的居留許可，期間可以在當地工作或讀書；5年後可以申請定居身份，然後過多1年就可以申請成為公民，條件包括在其中12個月內離開英國不多於180日。

on9 cc 琴日出 唔貼link

食撚屎啦屌你老母

我睇bno visa dependent 都要係常住香港嘅人喎

係常住香港但冇寫限國藉即係好大機會要有身份證

咁你拿渣啲搵個兄弟住兩年 / 整啲住址證明... 聲稱你地係hehe，唔通叫你地示範即場執番梘咩
但咁做肉酸囉，好似啲支那人走法律罅咁...

另一半無BNO
咁要係你申請時幫他搞埋visa

否則應該要結婚後先可以用spouse visa形式帶他過黎，當然仲要符合一啲條件$$
T2 working visa 係咁做，我諗BNO Visa都會係咁

理論上結左婚就得，因為它容許BNO Visa申請人帶配偶

蕉姐姐(´▽｀)pm

可能同性呢～

就算真係結唔切婚
用住遊客身份入去英國先
之後先諗當地/邊到補結

前提係肯簽紙

好彩咁多年做完愛無扔dom dom